教大hall應該點揀好

入左edu 但係對4棟hall想瞭解多d 有無師兄師姐詳細介紹下

正正常常無咩特別就hallA
讀書就hallB
想玩想識人就hallC/Jc
自己覺得Jc最舒服 想玩又得想自閉又得 不過係比較遠

hall C食女

毒撚去邊到好？

打手 直接9號reg day行hall tour就一眼睇哂啦，每個hall文化唔同，唔親身行就reg 最後浪費左張宿卷咪仲衰

JC好多厹 同friend住都ok 但係第一年好難有咁多friend夾屋